其實SG Cheronna 先係最正

Heidi依家係美容達人 無哂包包面 I.T老細係咁比job佢
不過都係黃河果期最正

Yanny厚度呢就話佢係冰美人 但好多時都覺佢呆下呆下咁 但自從佢ig單打heidi之後就覺得佢係西面人

Aka幾正 諗起佢比偽毒欺騙感情就覺得慘慘豬 佢最近有個畫展做慈善 幾有愛心喎

仲有個好似叫Jessica 講都廢事

Cheronna 有幾正唔使多講 雖然比被私有化左

喱排仲好fit 邊唱邊跳

Ok